推上去！要求海外調查警暴！

解散警隊
刻不容緩
黑警死全家

光復香港
時代革命

推

P牌推唔上

差少少就到目標

記得email confirm